條女話想買Tomagotchi, 我心諗都on99..

屋企隻猫d屎又唔見你鏟?

push

屌，咪就係！